〈銀髮族遊行——我們與很多愛錫自己的長輩相遇〉

感謝銀髮族天時暑熱參與遊行。知道你們身體欠佳，也少有戶外活動經驗，仍然在氣溫最高達33.1度的日子給予我們身體力行的支持。我們也會為你們打開退熱貼，撕去上面的包裝膠紙，為走出來的你們貼好在後頸的最佳位置，一起保持健康，涼快又愉快地同行。

感謝銀髮族讚我們乖。我們在長輩的照料下茁壯成長，離開溫室走進社會，為香港的未來奮鬥，卻被自命「慈母」的林鄭公開譴責為「暴徒」。我們在吶喊訴求的時候一再承受過分的武力，用頭盔、護目鏡、保鮮紙自保，卻被視為有組織的「暴動」。你們一一跟我們打氣，說聲「辛苦你地後生仔喇！你地要好好保護自己！」我們委屈了好久，感謝你們知道我們其實很乖。

在我們裡邊，有些家庭的關係因為政見不同而撕裂，所謂藍絲、所謂黃絲許多磨擦，但你們讓我們知道自己仍然有許多長輩愛錫，也提醒了我們長輩的愛與支持有多重要。所以，我們會繼續和父母親戚理性溝通、誠懇交流，讓我們一起愛家人、愛香港！

最後，和老、中、青一併約定：全民救港！7月21日下午3:00銅鑼灣見！

721 對準政權 五大訴求